有冇人記得一隻歌

國語黎 好似係台灣組合唱
個故事係講有同學被人欺凌 跟住跳樓死左 跟住另外一個女就貪錢比有錢佬貼 但去到最後係學校跳樓死 我記得佢跳之前 佢老豆黎搵佢 一路經過學校 見到好多個都被人欺凌緊

我記得既得好小 希望各位幫下手

劉明

好正

勁 唔該哂